====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De plus , si l ' étalement urbain , notamment dans les bourgs et les villages , profite et profitera de la déprise agricole , la surconsommation Bernard Reichen a largement diffusé deux notions : celle de «projet territorial» et celle «d ' inversion du regard» en pensant les agglomérations de l ' extérieur vers l ' intérieur .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ surconsommation, penser ]
epistemique :: 1 :: [ penser ]
pas_d_indication :: 1 :: [ surconsommation ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ surconsommation ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ surconsommation ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ surconsommation, penser ]
epistemique :: 1 :: [ penser ]
pas_d_indication :: 1 :: [ surconsommation ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ surconsommation ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ penser ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ surconsommation ]
Total feature counts: 8

